居外國朋友說，警察可以是這樣的

警察是可以與民同樂的
為什麼香港警察要站在人民對面